Samsung機選擇

打機用為主，邊部samsung機綜合性好啲
耐用度、順暢、電之類

入電話鋪大叫 我要3星最貴果部

s10e

打機 流暢
除左s10全家無其他選擇